林鄭月娥：逾1500人被捕不少未成年 對此心痛

林鄭月娥表示個人感到心痛，因為這些都是孩子。（區倩怡攝）

行政長官林鄭月娥表示，過去3個多月，發生多次污辱國旗事件，她形容是不能接受，是對國家尊嚴的挑戰，亦可能危害一國兩制落實， 特區政府感到憤怒，強調要按法律嚴正跟進。

林鄭月娥說，過去3個多月已拘捕超過1500人，當中不少是18歲以下人士，她個人感到心痛，因為這些都是孩子，對政治問題有多了解，這亦是要問的問題。她呼籲，家長、老師和校長，需要讓孩子了解，政治問題不是這麼簡單，而且必須守法，不能為一些政治理由公然違反法律。

被問到教育局表示，學校如常舉行國慶升旗禮，引起有校長埋怨。林鄭月娥說，學校一向有升國旗，如果平常會做的事情，現在不做，恐怕會有不正確訊息，而校內如常升旗，未必涉及慎重考慮公眾秩序等問題。

收撚皮啦臭閪

係咪想翻差館坐呀，係咪打得少呀

返去攬閘機啦屌你老母

又用家長式管治
林奠你幾時死

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

講丫
再講多啲呢啲野
我地只會繼續出嚟

真係難聽過粗口

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇柒婆 係你做成架

又訓話
仲當自己係老母？

收皮啦 ！柒婆
貓哭老鼠

屌你老母扮哂嘢
食屎啦
夠膽出來同示威者直接對話

對閘機心痛d 定 年輕人心痛d呀 屌你老母

講就係？自己平時肯撚定笑到收唔到口

收皮啦妖婦

屌你老母啦，又想矮化示威者，正仆街

死柒婆，一切都因為你

仆街啦

收嗲啦死八婆，你全家都要入去坐啊！

你條賤閪幾撚時死

She has no stake in the society.

睇到我喺公司脫口而出「屌你老母」

我屌你老母臭閪呀

貓哭老鼠死臭閪

你對香港人嘅諗法有多了解都係問題啦！

我屌你啦死仆街

晒鳩氣啦
係你縱容 黑警武力鎮壓嫁

心痛解決吾到問題，五大訴求，缺一不可

你答應5大訴求咪冇咁多人比黑警鳩拉囉

feel 到佢真係當市民係自已親生仔女咁

屌你老母咁都講得出

由佢把口講出嚟，真係難聽過粗口！收皮啦惺惺作態，好撚嘔心呀呢個惡毒賤婦幾撚時死呀佢！

佢又撩起人哋把火

食屎啦

屌你老母

俾我濫青我拉曬住香港人都得啦

鱷魚淚

假撚到

食屎啦死仆街
唔係你條臭閪hk駛咁樣？

林鄭以為自己係Al Pacino呀屌你老母

收皮啦，死7婆

林鄭: 跑到數了~

我真係好撚想嘔

祝你全家冇英國藉

作為政府最高問責官員而不問責，死左人傷左人
你同我講心痛？我屌妳老母啦

所以你決定扑濕多佢地幾十棍?

你答應五大訴求就可以，so easy

香港人=中國
港共=美國

公務員, 紀律部隊又點解釋呀臭閪

未成年咪 no stake 囉

我屌你老母吖

係你個仆街一手一腳造成

你自己搞出黎嘅野
一兩句話心痛就想缷膊
屌你老母都嘥氣

又想借啲咦話大部份未成年, 心智未成熟比人昆來衝

連十幾歲既𡃁仔都出黎屌柒你個政府有問題 你都仲可以覺得有問題既係家長同細路既心態
你死撚左去啦閪婆

屌你啦八婆

第一個留言就講中我心聲

3個月前應該講既說話，而家先講

收皮啦，屌你老母，柒婆你落硬地獄

正貓哭老鼠

可唔可以講人話啊

貓哭老鼠
垃圾

叉雞飯呀..dllm

我屌鳩林病老母

臭閪

發生多次污辱國旗事件，她形容是不能接受，是對國家尊嚴的挑戰，亦可能危害一國兩制落實， 特區政府感到憤怒，強調要按法律嚴正跟進。

但係你班仆街每分每秒破壞緊一國兩制你就見唔到

清算完你條八婆，我之後會周街同人講我好心痛。

屌你今日先知成班細路仔呀

On999

日本士兵對南京大屠殺同慰安婦問題表示心痛

好撚嘔心

俾你殺左成百個

閘大大

因為你囉撚樣，仲有你只係我哋僕人咋

極權政府最鐘意用"老母孩子"呢d階級字詞黎形容

咁撚多命案你有無理過？

收皮啦屌

專登激九你地

DLLM la 見到佢真係好撚嬲

唔該唔好扮死狗
仆街過班黑警明刀明槍打鳩手足

收皮啦屌你老母貓哭老鼠假慈悲

不能為一些政治理由公然違反法律

人唔笑

呢條人渣真係好嘔心

睇得出佢準備割黑狗大家千其唔好鬆懈，繼續上街

心痛？你有心嫁？你埋撚左啦 連調查班黑警都做唔到，兒家咁多人生死未卜，甚至可能有人死埋，裸體跳海同我講無可疑 班黑警狐假虎威都係重有一個無能政權係到死撐，真係check到出黎係死黑警做，到時清算 唔好係到講法治你地唔遵守。

行政長官林鄭月娥表示，過去3個多月，發生多次污辱國旗事件，她形容是不能接受，是對國家尊嚴的挑戰，亦可能危害一國兩制落實， 特區政府感到憤怒，強調要按法律嚴正跟進。

國旗>未成年香港人

成就解鎖：拉夠千五

講風涼話

連八達通都唔識用就收皮啦

所有人你都有份拉架屌你老母
係度扮咩清高啊殘種死八婆

班細路對政治了解肯定多過你先
200萬人上街即晚出聲明noted with thanks仲二讀
兩個月後先撤回
你都係收一收皮先

屌佢老母殺左咁多香港人，重好意思出黎講

講到自己好了解政治
你了解就唔會攬到今時今日咁啦
分分鐘搵個10歲細路做都好過你

林鄭: 學下我咁納粹份子送個仔去德國咪幾好

依家搞到比我強姦同謀殺

都話個政府係唔會改，仍然係家長式管治，仍然係高高在上，覺得市民係愚民，示威者係衝動無知

年輕人無太多包袱，而且對個社會有好大憧憬，會更加大動力去行動，上街人數自然佔比較多

如果係無法律風險ge活動，目測各個年齡層ge人其實都有好多

收撚皮啦死臭閪 唔係你會有咁多人比人拉

我打到個人半死，再問：慘囉，你痛唔痛呀?

而家邊個俾班狗周圍殺人架，心痛你老母

一國兩制落實,即係未做過?

屌你收皮啦 淨係對啲死物好 人命你又唔撚理 依家係到扮哂野

又點？出嚟撥火十一見？

靜啦臭閪
大律師公會個班又唔撚識政治又係廢話呀?

突登毆打啲後生再拉就話後生 邏輯似為無物

收皮啦

Good job

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

死柒婆收皮啦

就係你個臭閪同班狗搞到咁囉
屌那星你假慈悲

國徽=國旗>>>>閘機>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>香港人

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

收皮啦 小朋友都咁憎你
反省下啦

越講咁嘅廢話，越俾人討厭

冚家鏟，因住報應喺你兩個仆街仔度

除左收撚皮
真係唔知講咩好

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

話人唔識政治先好笑
就算人地唔識都唔輪到佢講
佢識政治就唔會搞到今時今日咁

屌妳老母啦，落撚埋order滅口扮心痛？

特首好慘冇得洗頭

賤人
貓哭老鼠假慈悲

食屎啦 777

係咁心痛嘅 就譴責警方使用過份武力
成立獨立調查委員會先啦
仲係到講風涼話

屌你老母 專拉細路啊嘛 on9

政治問題不是這麼簡單，而且必須守法，不能為一些政治理由公然違反法律

由你把口講出黎真係...

貓哭老鼠

政府仲未明
冇龐大唔同階層唔同年紀既和理非係背後support
個運動唔會攬到咁耐

未成年既細佬都有良知過你條死八婆

收皮啦柒婆，我想嘔啊

你條淋病個臭西連狗都唔屌，令人心痛

屠夫

殺人主腦是誰？

食屎啦屌你老母
貓哭老鼠假慈悲

搞成咁咪因為你囉林太

一早計劃好拉細路既劇本，佛口蛇心！

屌你都曬鳩氣

落完order打人之後話好心痛

我屌你老母臭化閪啦
知唔知咩叫貓哭老鼠呀
你老母生你就心痛
全香港人想掘返佢出黎鞭屍呀

咁撚多人比狗殺死你又唔心痛 屌你老母爛臭閪

屌你啦，一手害死左咁多人，之後慰問玻璃同閘機

而家做戲仲有人會信你？

證明小朋友都知警狗做錯囉
因為警狗做法過火而上街呀
靠柒婆解決政治問題=越搞越衰,加劇矛盾

心痛點解仲未拉曬

心痛你又拉？

我屌你老母啦死柒婆

收皮啦要不是你佢地洗唔洗出黎示威呀 屌你老味咪撚喺到扮哂野啦

呢張相真係好撚好笑,呢個動作真係反映出呢條撚樣對社會果種巨大既脫節同民情既鴻溝
你唔撚彈出黎話心痛都好過你出黎講野,次次講親都係撥火既真係好撚好野
你話氣氛良好個對話會已算成功,屌你老母啦,咪即係同香港人講我擺明係玩返雨革既拖延政策囉屌你老母

邊個管治差，
搞到而家班細路被人拉呀，
你呀!777

你五觀不正 主流意見收你皮
你仲咁無恥在位

黃毓民起節目都講過林病本身係極憎年輕人

黑警擺明越後生越針對啦 然後話發現不少人是細路未成年dllm

問題是正常父母不會餵小孩食TG呀on9
你手下毅進仔專欺後生仔呀

感到心痛<--應該係有心臟病

強姦犯對受傷人表示心痛(? )

假到嘔死八婆，落地獄

心痛就咪撚拉人啦 貓哭老鼠 嘔心到

收皮啦，縮返入你老母個西度啦

扮乜撚嘢呀 閪女人

林鄭月娥你條八婆你去死啦

你信？我唔信

我屌你老母 仆街你幾撚時死

柒婆你幾時死呀？

又鱷魚淚
死埋一邊啦臭閪 又出嚟扮老母

屌你啦

難聽過粗口呀llm

就係你哩隻臭雞奶共，出賣港人搞出黎啊屌你老母

DLLM點解你可以咁L假 好L噁心啊你
收皮啦仆街

屌你老母你又係度縱容黑警對孩子濫用私刑？？？！
虛偽爆表

未成年上街係未成年既問題
成年人上街係成年人既問題
總之政府一定冇問題

難聽過粗口

屌你老母臭西

但睇見閘機受損更心痛

收皮啦屌你老母，拉撚完人返去話心痛，屌你老母臭閪

希望你嘅心痛再進一步變成心梗

你含撚啦你 你條死柒婆 咩都係你搞出嚟㗎

冚家鏟啦賤婦

你收撚皮啦

根本學生了解所以先上街
大人多咗野顧慮先冷感/唔想犧牲自己利益

由此至終都冇改過都係家長式管治，食屎啦林奠

痛你老母

冷血㗎林鄭月娥 心痛 笑撚大人個口
對住部閘機就心痛 全香港最賤嘅女人

心痛就放人啦屌你老味

死屎啦你

貓哭老鼠假慈悲
食屎啦

dllm

然後扮母親惺惺安慰真牽強

就係你問題囉，咁蠢仲唔知唔醒水

仲講得出 真係好撚好笑

我唔係孩子啦掛我屌你老母臭閪

🖤🏁黑白文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

即係黑警濫捕囉 屌你老母

真係好離地，點解後生就就乜都唔識？
而家好似你地跟唔上時代。

佢既嘴臉依舊係招撚積，DKLM

偽政府去死！

背後叫黑警亂拉人

衰撚過粗口

交足戲啦！無眼淚呀！柒婆

屌佢老母
係到貓哭老鼠
有事就出黎抽水

On9 全部亂拉
你地全部死後實好撚慘

1500個被捕，幾多個真係落案？
dllm
濫捕到咁你一句回覆都無好心你翻屋企

貓哭老鼠假慈悲

收皮喇柒婆

我個心好痛阿，然後繼續追捕

條7婆講乜能野都只會激發民憤，林病快能啲死啦

老母咁講都離家出走啦

屌你老母你自己做錯事個後果就要小朋友嚟受，人無恥便無敵

對此心痛
轉個靚身用盡公帑告佢地最重既罪

心痛乜撚野啊 釋放晒我就信你心痛
唔係就收皮啦

扮乜嘢啫

咁你又拉？

收撚皮啦！滿手鮮血嘅死臭閪！

條癲婆又發癲，一路打一路扑細路一路話我好心痛呀~，轉過頭又住部入閘機話我好心痛，呢條癲婆真係好撚變態！

屌佢，難聽過粗口

DLLM

幾時死呀屌你老母死777

仆街死

殺人兇手

可能親自去新屋嶺 令 年青人 變 絲體

仆街啦，拉哂D小朋友，有咁重告咁重。
宜家同我講你心痛？真係難聽過粗口

佢真係覺得後生冇腦
唔識自己諗野

收皮啦green object

你扮乜撚野呀臭閪

死仆街

屌你老母拉撚完打撚完黎話心痛

仆街死臭閪

不忘被捕義士

咁撚有良心就無罪釋放曬佢地囉

令人作嘔，柒婆，全家落地獄啦！

Dklm原來佢都知捉左千幾個未成年㗎

社會有咁大既撕裂都係你一手一腳造成呀

你整個撕裂出黎
你唔解決個問題
你仲係度不斷拖

你到而加仲覺得自己無做錯？問心

日本皇軍 : 南京事件受害者中有小孩，感到心痛

我哋比人拉係我哋嘅錯？
DLLM

你一早宣佈撤回咪唔會有咁多人俾人拉囉

收皮啦臭閪

心痛你又拉。貓哭老鼠假慈悲

呢隻畜牲 滿手鮮血既魔鬼

收皮啦貓哭老鼠共匪走狗

心痛就放人啦屌你老母貓哭老鼠

Dllm777

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

#行動
*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix!

全民集體退八達通行動

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

[復仇閪] 國際級反套丁

10點鳩叫 正式回歸！！

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

幫手report 好多手足比人放左上網

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

#聯署
[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

#抵制
【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食得屎，每日洗版任務 - "中旅社嘅" 安信兄弟

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

一路殺年青人/學生
一路講心痛
可想而知 呢個老女人幾咁恐怖

猩猩作態

你老公真係可憐

其實係咁同啲警察玩落去唔係辦法,
有無辦法同林鄭交流下呢

俾班狗打死咗幾多個呀
心痛？我屌你老母呀年年第一名

屌你老母 濫捕你就識 講咩鬼心痛 臭閪

姦殺虐打孩子嘅慈母

心痛你咪英女皇特赦囉

屌你老母，害人仔女，一個高官唔洗負責

一路心痛一路拉🤬我屌你777不得好死🤬🤬🤬

祝百病纏身冇仔送終

咁你又拉

髮型第一，國旗國徽第二，閂機第三，有排都未數到年輕人

扮呀屌你老母

心痛呢兩隻字唔撚關你事呀柒婆，收返你啲鱷魚淚啦

膽心冇得剪頭髮？

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

殺人政權 收皮la

元秋爆撚左話2千幾啦 仲扮乜撚

佢每次講野都會有個潛在意思，而個潛在意思永遠令人反感。
其實佢意思係話18歲以下唔理解政治，話佢地俾人利用

轉過撚頭 同班狗落order
打大力d 有咩事都冇懲罰

2019 年啦好心啦
中學生有咩唔清楚一部電語就攪掂啦

So naive

屌你老母啦，搞成咁唔係因為你咩

你咪叫d 狗無拉人囉 DLLM 心痛？

林鄭月娥說，過去3個多月已拘捕超過1500人，當中不少是18歲以下人士，她個人感到心痛，因為這些都是孩子，對政治問題有多了解，這亦是要問的問題。她呼籲，家長、老師和校長，需要讓孩子了解，政治問題不是這麼簡單，而且必須守法，不能為一些政治理由公然違反法律。

仲係停留以前的思想，大把年青人小朋友比大人更明白香港的實況

覺得心痛但又起勢咁打
仲要唔特赦
收皮啦條撚屌

仲講風涼說話

心痛咪唔好拉囉dllm係到貓哭老鼠

Dllm

幾時死呀八婆

香港法治仲停留有法必守呢啲垃圾初階？

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

人都殺緊，仲貓哭老鼠

第二日： 唔夠心痛 捉多2000個先啦

死臭西

貓哭老鼠假慈悲
收皮啦屌你老母 賤閪

你收皮啦，冚家鏟
心痛，痛你老母，全撚部都係因為你而起呀，死仆街